
=begin

もんむす・くえすと！ＲＰＧ
　トリス修正I  ver2  2014/12/19



「娯楽/スロット」を改造

機能一覧　説明は下　統合済みのものは×
×スロット開始時に自動でBGMを変更しないようにする
×「役を表示しているライン」の矢印を明るくする
×スロットスキル


機能　説明
×スロットスキル
　メモ欄に <スロット> と入ったスキル/アイテムを使用するとスロットを行う
　役によって発動するスキルが変わる
　判定ライン数は常に1本

=end